整個生得樣衰既保險有冇得諗？

一出世由父母供
大個生得樣衰就可以claim 錢去整容
哨牙可以claim錢cool
皮膚問題又可以claim
得閒可以claim錢做facial
咁個細路第時就咩工都贏
窮人上流恩物

保險公司賠到破產

angelababy巨額投保

俾錯負評

有錢洗鬼買
直接去整就得啦

月供幾千就可以有人keep住讚你靚仔

每個月俾3舊我 日日賺你靚仔都得

首先係睇下父母個樣，越樣衰保費越貴，仲有可能賠得好少，甚至唔受保

好正，如果生得肥係咪有減肥scheme跟

整容失敗又有無得再賠?

生舊叉燒都有得保

連登都可能要整返個保險保你成人台無伏圖

整個外貌評審團，10個人為個客評分，平均分越低就claim得越多

不如整個溝唔到女嘅保險仲實際

30cm保....

評審員邊個搵返黎先？